澳門小學生：習爺爺一跟我握手，我可以感受到習爺爺的溫暖

隔體傳温？

愛國愛黨好青年
應該要送翻支那表揚